# Descrição #

Este sistema permitir gerenciar uma galeria pessoal de projetos. 
O objetivo principal deste projeto é praticar meus conhecimentos em banco de dados (MySql), PHP e Materialize css.

Para checar uma versão funcional acesse: 
Usuário: larissa
Senha: larissa

### Programas necessários ###

* PHP > 5
* MySQL
* Servidor Web Apache


